我覺得tvb班配音員真係好慘

cctvb一有起事嚟
永遠唔會去解決根本問題
反而成日都攞佢哋開刀
係咁cut啲動畫時段
所以我真係好希望cctvb執笠
等佢哋可以解脫

會直轉行

我都覺得佢下一步應該係解散配音組,好似當年亞視咁
其實係無記做待遇都唔係特別好,咁不如做返自由身仲好

識人係TVB配音
深藍港豬

who？
高登嗰邊粵配121都有會員話識得TVB配音員